如果個個月都還清卡數，信用卡公司賺咩？

定係無得賺？

搞手求打個和 大家開開心心買個野

賺買戲飛d手續費

你簽卡商戶要俾手續嘈

賺經驗

個premise 已經錯

大把人個個月還min pay

你件貨既錢已經加咗信用卡公司收商戶既錢

香港人咁高尚點會咁乞衣